31歲女幼園老師無源頭初步確診 曾去200人婚宴！

本港今日新增20多宗初步陽性個案，大部分是輸入個案，其中一宗本地源頭不明個案是保良局蔡繼有幼稚園暨幼兒園任職老師的31歲女患者。她昨日最後一天上班，同校約100多位師生需要檢疫。她於潛復期間曾出席在尖沙咀彩福皇宴舉行的200人婚宴。出席婚宴的人士被分開10間房並分桌食飯，與患者同房的人士須檢疫。

該位源頭不明初步診個案是保良局蔡繼有幼稚園暨幼兒園任職老師的31歲女患者。她居於啟晴邨康晴樓，於昨日（16日）最後一天上班，於4月15日在常規檢測中驗出確診，並無病徵。她在幼稚園教授全校學生中文，超過100多位師生需要檢疫。

曾到觀塘打泰拳 出席200人婚宴

患者的行蹤方面，她於４月5日及10日去過觀塘泓富廣場「The Corner - Muay Thai & Fitness」運動中心打泰拳，該中心在其facebook專頁上表示已即時關閉並作深層清潔。

另外，她於4月10日出席在尖沙咀彩福皇宴舉行的婚禮，婚宴有約200人參與，分開10間房，約20人一間，並分桌食飯。與患者同房進食的人士要檢疫，至於有沒有其他人曾進入過患者身處的房間或影相，衞生防護中心指要再檢視情況，個別人士可能要檢疫。另外，她於4月16日去過一間美容中心，４月14日與朋友到迪士尼，又曾光顧海之戀商場海底撈火鍋。

彩福皇宴在尖沙咀設有兩間分店，記者分別到iSQUARE國際廣場25樓及麼地道安達中心13樓分店視察，至傍晚5、6時，依然有食客用膳及入座。兩間酒樓的職員均向記者表示，沒有收到政府或總公司通知，曾有確診者到訪和需要停業。

在麼地道分店負責接待的職員強調，酒樓每日都有消毒清潔，員工亦每14日檢測一次，故不擔心，「婚宴我哋都係屏風分開20人，4人一枱，同食晚飯無分別。」

保良局？揸鎗果間？

肺炎完未

婚宴群組

又曾光顧海之戀商場海底撈火鍋。

海底撈群組

即係抵死

呢個可能先係重點

竟然會無行埋Donki?

藍絲 抵啦

支那人 抵撚死

藍店永遠都係第一時間出事先

仆街藍絲自己中咗仲要累到人

啟晴邨

wfh never die

藍屍幼教

到時200個人都無幾個人中招就好笑，證明左傳染力有限

成間鋪都佈滿病毒煙 肺炎撈

黎緊咁岩book左間酒樓結婚既人會點

中女真係好鐘意周圍去
一出事累幾百人

其實有時真係
叫雞群組無爆 但跳舞群組爆
婚宴群組無事 但K11食個飯都可以出事

新郎新娘要檢疫=免費渡蜜月

呢個好朋友 送大禮

邊個會認做/叫雞瀨嘢，咁耐都未捉到過
婚宴應該少好多（請都未必去），但食飯日日都要做

2人限聚又再出現

幼園/婚宴/泰拳/美容/海底撈/迪士尼群組

你完先

晚市時間到夜晚6點

根本大把有病徵都未必走去驗
冇病徵就更加唔會驗
點會搵到源頭吖

唔打疫苗完閪咩

Γ有確診者生活多姿多彩」

婚宴分房就得？唔好傻啦 位位5000

等睇車厘龜gif

住得啟晴都唔慌係正常香港人

9 成係支那腥港人

藍絲八婆
仲要抽到啟晴公屋

又係婚宴 真係唔驚喎 d人

食袋底撈？抵啦

海底撈、啟睛邨。。。肯定係支那新移民或大陸厘後代！

手足黎
攬炒袋底撈

又大爆發，婚宴要除口罩食嘢

又好似真係
藍店嘅出事率好似真係高過黃店

點解仲未封啟晴邨

黃店都冇人去

「並無病徵」真係冇得好講

WTF
WTF
WTF

無病徵又真係唔會無啦啦去驗

正臭閪

藍絲點會行

爆爆爆

香港人唔打針。中共唔會停止放毒

Donki 黃/藍？

屌那媽
教幼稚園就生活得檢點 d 啦
仲四圍去又打泰拳又打邊爐
成班細路如果乃野真係多得佢唔少
班家長應該俾壓力學校炒左條八婆

中乜野文呀
擺明係教普通話既蝗啦

講真無病徵嘅你又有幾檢點
你不如要求全城lockdown
關職業咩事
你日日出街都接觸唔同人㗎啦
咁撚驚就快撚啲打針啦

繼gym之後 連登仔又多樣野可以批鬥
以後邊個結婚邊個就係鬼

大陸閪好撚野性, 成日出街, 唔識煮飯係呢D

DLLM而家仲擺酒，狗男女死全家

冇人叫你擺酒架
教堂行禮咪得

去麥理浩夫人度假村

希望啟晴邨全幢人都確診

生活檢點＝驚＝打針
你諗野邏輯都幾特別

教堂行禮百幾人人貼人

啱啱瞓醒，想問: 依家婚宴人數上限係幾多人？

打泰拳唔檢點？打邊爐都唔比？
係咪要好似金鐘連登仔入入屈喺自己房先叫檢點

咁既情況, 係要搞婚宴真心痴線
唔擺酒唔結得婚咩
係要成班攬炒先開心

連登準則係只要多過一個人就有問題

你睇下自己講乜先啦
因為人哋確診就要炒咗人

集百家大成喎呢位新移民

火鍋群組
健身群組
學校群組
婚宴群組

死臭閪誤人子弟祝佢全家死

袋底撈群組

唔通等聽日先來封？
依家未知有幾多個奶野

唔知海底撈啲湯會唔會重用

點解唔會行？只要係賣日本野既地方黃藍都會行架喎

我係教徒
教堂係有限制入場人數同座位距離嘅
有d位會封左唔俾人坐，同埋要帶口罩探熱

31歲

應該打咗疫苗先俾去啦

屌你我好檢點架，我死唔緊要，細路唔得

繼續 玩

啟晴邨
海底撈
九成九腥移民
可能仲要屋企有件廢老免檢疫回港易

點解有流感針，流感都完唔到

咁我日日都撞鬼，重要間間都唔少

因為唔係人人都有打流感針

yeah 抵死

[/size=5]與患者同房進食的人士要檢疫，至於有沒有其他人曾進入過患者身處的房間或影相，衞生防護中心指要再檢視情況[size=5]

真心定假膠？
定係連初中science都冇讀

讀得蔡繼有非富則貴喎

警察不有錢嗎？ot都肥啦

唔好比佢停
最好係變種病毒豬

好多死廢老要面要威
唔識得放棄ga
遲吓分分鐘為咗合法擺一百人去打針tim

第5波攻擊lo

呢個幼稚老師，生活真多姿多彩囉！

計你除過口罩或者長期停留嘅地方。

太短時間唔計。

其實都唔關職業事，
每個人都有自己私人生活，
唔通你唔會出街嘛？

搵周庭唱歌 你話呢

你都on撚9，班細路d衛生意識差過大人幾多
個鼻痕會除低口罩了，又會食手指
係都叫d老豆老母咪帶班𡃁仔周圍去